---
title: SCSK Receptionist (2021 - 2022)
date: '2021-11-25'
tags: ["PT.Logique Digital Indonesia"]
draft: false
summary: 'SCSK Receptionist adalah system yang di buat kala Covid melanda, system ini dibangun untuk pengecekan tamu yang datang dengan identifikasi KTP dengan OCR + Covid Test Register System'
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'AWS Virtual Cloud Server'
tech_fe: 'HTML, Bootstrap v5, Vanilla JS, jQuery'
tech_be: 'Laravel'
contributor: 'BE Team: Andre, Ali Usman, FE Team: Abdoel'
client_customer: 'SCSK (https://scskidn.com)'
---

# SCSK Receptionist 
SCSK Receptionist adalah system yang di buat kala Covid melanda, system ini dibangun untuk pengecekan tamu yang datang dengan identifikasi KTP dengan OCR + Covid Test Register System


### My Tasks :
+ `feat`: Implementasi All UI Pages
+ `perf`: Improve Web-vitals.


